Exercice
========

Un mot palindrome peut se lire de la même façon de gauche à droite ou de
droite à gauche : *bob*, *radar*, et *non* sont des mots palindromes.

De même certains nombres sont eux aussi des palindromes : 33, 121,
345543.

L'objectif de cet exercice est d'obtenir un programme Python permettant
de tester si un nombre est un nombre palindrome.

Pour remplir cette tâche, on vous demande de compléter le code des trois
fonctions ci- dessous sachant que la fonction `est_nbre_palindrome`
s'appuiera sur la fonction `est_palindrome` qui elle-même s'appuiera sur
la fonction `inverse_chaine`.

La fonction `inverse_chaine` inverse l'ordre des caractères d'une chaîne
de caractères `chaine` et renvoie la chaîne inversée.

La fonction `est_palindrome` teste si une chaine de caractères `chaine`
est un palindrome. Elle renvoie `True` si c'est le cas et `False` sinon.
Cette fonction s'appuie sur la fonction précédente.

La fonction `est_nbre_palindrome` teste si un nombre `nbre` est un
palindrome. Elle renvoie `True` si c'est le cas et `False` sinon. Cette
fonction s'appuie sur la fonction précédente.

Compléter le code des trois fonctions ci-dessous.

``` {.python}
    def inverse_chaine(chaine):
        result = ...
        for caractere in chaine:
            result = ...
        return result
    
    def est_palindrome(chaine):
        inverse = inverse_chaine(chaine)
        return ...
    
    def est_nbre_palindrome(nbre):
        chaine = ...
        return est_palindrome(chaine)
```

Exemples :

``` {.python}
    >>> inverse_chaine('bac')
    'cab'
    >>> est_palindrome('NSI')
    False
    >>> est_palindrome('ISN-NSI')
    True
    >>> est_nbre_palindrome(214312)
    False
    >>> est_nbre_palindrome(213312)
    True
```
